（連登力量）一人一檢舉黃心穎ig道歉post

屌你老母 個道歉po都咁撚多like
佢應該以為有好多撚人撐佢
大家只需幾秒時間，就可以檢舉到
平時得閒無野做又檢舉下
等佢ig ac都無撚埋

檢舉左
都唔明有乜好like

report邊範